支持唔好群眾鬥群眾既，吞唔吞得落元朗呢口氣去對準政權？

仆街牛屎佬